{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho756118912/lohaseu-hotel-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698474760105&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=76910&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216303762&selectedRatePlan=262014629&expediaPropertyId=23597466&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로하스 호텔"
    },
    "text": "ロハス·ホテル (로하스 호텔)\nロハスホテルは大川海辺から0.2kmの距離に位置しています。 このホテルのスパではビーチマッサージを楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:01:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ロハスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロハスホテルは大川海辺から0.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロハスホテルのスパでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ロハスホテルのスパではビーチマッサージを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロハスホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ロハスホテルは36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は01:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテル内に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアでは無料のWiFiを提供しております。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ロハスホテルでは無料の施設内セルフ駐車が可能です。また、駐車代行サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロハスホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ロハスホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 491
    }
}